和理非真係舒服,可以行街睇戲食飯溝女去船P,今次我真係和理非大進步

和理非既進步點會去咗變勇武?
和理非既定位係和平理性非暴力,如果變勇武既方向,點都係退步啦,完全係反和理非既原則

所以勇武就勇武,和理非就和理非,定位完全唔同
和理非既升level緊係越來越連粗口都唔講得, 咁先岩 變勇武?!咪墮落囉

我知班泛民左膠又唔岩聽

拉

請善用不推文回覆

哈,宜家又唔係撐警,原來我終極咁和理非又唔岩,泛民左膠真係難服侍

拉

不推文回覆＝拉

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9 陳雲熱狗應該好多人認得
樓下回post 死全家

今次冇屌泛民左膠都唔得？法西師？

唔知你講乜鳩

唔唔

分化撚

瀧sir

變到好似而家果班玉碎派咁，我寧願佢地唔撚好進化啦
就好似小智永遠唔想比卡超進化成雷超一鳩樣，進化完仲蠢撚過以前，仲要同以前一樣殺唔到敵既話，進化黎做咩呀？

預咗有一班人係三分鐘熱度，連和理非都稱不上

Don't make stupid people famous.
和勇合一，無分你我

拉你老母臭 block撚埋

你up 乜柒😂